Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 162 查詢截訂打37223988 其他野問之前睇左Q&A先

想出MARVEL野? 有無問過老細

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

13:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇毒圖個三張。

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

除左iron man diecast全部 以及dx所有系列, 其他都係無啡盒既.

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

======================================================================

LM睇截訂未

手帶派完了

窮撚LM

好彩上年有訂mark L
唔駛比佢撚狗

到底係Mark 50勁定85勁
一日一po

有無巴打想放mk5

啲po好似推得快過上年

屌又派哂手帶，打工仔跟本冇機會

想訂隻隊長姐

應該差無幾 個人覺得50系玩格鬥 85系玩射擊

訂隊長重去希慎做乜鳩

好似上年爆啲
一日兩post

有機會，但你要係銅鑼灣返工

5月4之後上sb訂咪得

星期六可以去sb

我都係想訂隻隊長 不過都想睇埋cosbaby 想買幾隻 不過日日都冇機會

以家個個回馬槍訂仙子啊
過多2日上20樓啦

仲有冇得訂?
仲有冇得訂?
仲有冇得訂?
仲有冇得訂?
仲有冇得訂?

真玩家起碼等10日先上廿樓訂

見到2手 mk5+mk6 1皮野都有人收點收得落手?
利申 2隻都有

我真點玩家 聽日先上

隊長等上Sb
Cosbaby去logon

唔好幫ht做勢！！！

紅字重點(曬命)

最多咪2022年收貨
我大把時間 等得

屌你老母 馬會等

咁既價，情願唔玩

等re run.......if have

歐聯 all in利記反cup 可上樓

馬你老母 唔等

咁既價..我.....訂10隻85
反正6張 85 可以換到 黃臂

屌你老母儲印花啦喂

有就有，無就算
Ironman玩一兩隻都夠晒

上樓做雞還錢就有份

你6張85 剩訂都6000...

5 6都升到46咁高

ironman根本就會越玩越多

點解香港公司，對香港仔反而係最差
人地日本現貨thanos
上海就現貨dr strange
台灣就所有infinity war 貨品全派
香港呢？繼續做狗排後褸梯，排街淋雨啦

講個笑話 猴活話注重香港市場
排隊方面？

我等磁石系log on有得買

Howard

新手想問下 mk85仲有得訂咩 打去話截左既？

強國被cut單
臨近五一四日假rerun mark50
我諗事情唔簡單

46仲高喎

想問黑豹同mk50派到邊？

咁都唔明？唔cut單
邊有咁多人排隊？
唔cut單 唔係點做勢？

如果淨系得香港班玩家買佢地野 執左粒9世了 我地班傻hi慢慢等啦

你咁講 我巧驚驚

個英文字幕做乜柒

you sick?

幾個月前我啱啱入坑
好似先4500-5000左右
不過好似係有價無市

我秦國人

又新post

其實瑞華行都係由朝cut人單cut到第二朝

早幾日仲有巴打話香港人逢紅必反
睇下野點對我地先啦

現貨

喊出黎

$2900

= 2 868.48063 港幣

不要再說了

抵

一齊諗計屌9佢地啦 屌到佢地一次過派哂

已售完
台灣應該都唔主力搶im

比華航賺好過益炒

過多一星期都偷笑啦
一次派哂你想拎貨都排長龍

仲有里數賺添呀

其實你地又唔撚下，香港真係最少成個月任你訂

飛一轉可能做低 我頂佢ht屎

都好過無了期咁等 未試過買玩具買到嬲

任訂咪益炒狗
你話實名訂就話姐

同半年前食炒之後差唔多價錢 但我個張係5月尾單

伸手想問cyborg 截左未

任訂就可以全球最遲派貨?

任訂又唔滿意, 限額準時出貨d人又話訂唔到
做香港人生意真係好撚煩

你睇訂小丑果D,
就知玩HT要佛系 嬲D乜, 睇開D

歐美連BP都未派

放心, 天貓遲出貨過你

到出貨先嚟叫春新入坑就去訂re-run喇
其實出貨量嚟講台灣都唔知有冇香港10份1

我覺得遲出貨係一個問題
但有個期間畀你訂
已經確保咗人人有得玩
如果好似台灣咁
啲現貨應該俾啲炒家買哂黎炒重慘啦

等等下已經等到wfc 冇晒嗰種興奮，甚至想賣單

你地嘈果幾隻
DS Q2-Q3
GG Q1-Q2

Dllm隻bp 18年Q4-19年Q1 ar
大家要屌都屌佢bp未派先la

都係呀,除左基本1-7
我對hottoy iron man真係興趣大減
張50單都想賣

邊度遲，香港不嬲都係最早派貨
要怪就怪自己心急玩但又唔係首日單
我就唔急既，慢慢派都唔怕
最緊要係訂左一定有貨，仲想點？？

慢慢陰d陰d咁郁都仲好d，叫做有進度，但而家幾個禮拜都唔郁一次，每次就派幾個鍾貨，有冇離譜左d？

反需想放返2，4，7出去，知道4，6咁貴基本上都唔會齊7子

5同6

咁DC果幾隻呢？

5月尾

DC真係潛左水 但冇乜人屌佢
下隻好似flash

仲要最平d人乜都嘈架啦 上年動漫講埋時間比你去㩒 自己訂唔到又係到屌 上個po條7頭自己唔睇希慎點玩又要係到大大聲屌人老母

Shazam?

台灣日本有貨全派,但係香港有無郁過

派晒香港先, 其他地方可能等到仆街都唔掂

香港真係太撚多單

其實好多外國玩家屌 不過HT wfc

跟本屌都唔會理你。

但係我隻iron spider 同DS 係其他地方賣緊
而我又冇得拎 算點先

你依兩隻都係q2-q3
咁6月前派曬你吹佢唔脹架
要呻就幫手呻埋flash輕甲大超

其實呢兩年派貨塞晒車 應該同IW EG帶旺急速增長好有關 全球咁多訂單 IW又要趕係EG前派一輪

已經將最唔值錢既DC全線推遲黎就IW 但始終隻隻都係人手做

lm

任訂都可以 加幾百蚊買今日單 究竟咩原因

其實任訂唔好咩?起碼人人有野玩
限訂?真係唔好玩啦,保證更多炒家搶晒黎炒,玩都冇你份LA

啲人出旺角都懶

bandai

啲人以為限訂自己就會訂到

貴幾舊水就即刻有貨
當年台灣d人仲話香港人好幸福啊，買ht又平，又快有得玩

BANDAI經過呢個4月之後已經失控晒
間間野咩鬼都唔開訂,現貨等你地食炒

限訂又話搶唔到屌你慢咪搶唔到囉

佢地都要搶...
唔好以為好多貨, 睇佢地講似1間鋪4-5隻現

作為玩家
最緊要係有得玩
人地限唔限訂真係關你屁事咩

激死

任訂話益炒
想早玩又唔排首日
唔等得又叫春
眼紅現貨是咁比較 就是見自己手上未有咁其他地方都唔可以有現貨 咁出貨HT死得
RB有現貨比你又如何 比人秒清買唔到一樣叫春

一是時間買早享受 一是就金錢買早享受
2樣都唔付出咁好難服侍

其實香港人都有小小自己攞黎上年wm,mk7普遍版要上網㩒，一早講晒時間 都可以有人話無時間㩒唔到 留名今年動漫有班人繼續屌

HT香港公司黎
咁都唔幫香港人

又唔諗下香港幾多炒狗訂埋大陸西同埋同55搶生意嘅數量

簡單黎講
公我嬴,字你輸
佢地玩晒

開咗成半個鐘都可以訂唔到
真係人嘅問題

今年動漫唔撚同佢玩
上年第一日排完都暈暈地

一開場入去, 排到3點先訂到

見D人十幾隻拎走就知走去其他地方, 剩玩家就可能派得快

隊長+85+50
都有750 執
我覺得呢個星期唔洗返工了

自己對iron gg好有愛，雖則見左幾個post都屌甩色同d皮有紋有dd心大心細，不過都aim住想追翻隻

等多排好定宜家見到現貨就即搶好，so far見到最低得1800

第二日快左好多

香港有幾多單估都知唔小 可能已經香港優先左 但就是太多
任訂我諗已經是香港比其他地方好的優點
放工去排一排就有 而且大把2手市場

事實就係咁 仲要宜家咁多貨要出 都心知會有咁既情況出現

fb有人收任何日子MK85單
問過收$200
心諗自己放都唔止

超高價

你一星期揾750？

中學生嚟 放過人啦

Hottoys雖然係香港公司，但國際市場先最重要

重唔開訂 唔通今個星期冇野開

寧願佢過左51黃鳩週先開

上年第一日真係排到仆街 好似開得4個位真係太睇小自己

似開rocket

唔好咁快開

Shazam!

又要排過

岩岩上20樓都好多大陸人排

可唔可以開Shazam Billy Set

開SHAZAM!頂一頂先啦

應該準備開pepper同thor啦嘛 官方都劇透左

開訂啫唔驚 唔會派貨嘅

其實香港已經好早就派, 價錢又平過其他地方
係太多訂單根本處理唔哂
香港派第一,二批, 之後大陸台灣等地慢慢loop
人地有貨就即刻走, 邊會留個倉慢慢儲貨, 你估HT唔想即刻多幾個廠生產咩
全世界都排住隊等派, 係班on9嘈嘈閉

限額準時出貨又話訂唔到飢餓行銷
幾個月任訂又話遲出貨玩唔到
先訂先派又話要排隊俾玩具玩唔撚排
之後就係度酸人度炒, 笑人排隊

要排樓梯？

留返動漫先出pepper造勢

講得好 但講咁多真係晒氣

大家睇片止渴先

但係ds同iron spider其他地方有現貨賣喎？
香港呢兩隻都未派晒貨
佢拎堆貨賣現賺錢 都唔派比訂左貨嘅客先都要護主？

都係個句，你葡萄人地有現貨前都諗下係咪比你買得到先算啦

正確 人地係有貨即走 不過走去上海 台灣 日本賣現貨炸嘛

利申 dr gg都拎左 但係真係睇唔過眼有現貨長期賣都唔派比香港人

想問下 如果想訂隻復4 ca 係咪一定要出希慎訂？定之後可以上hottoy再訂

究竟係keep住有現貨賣定係同一張圖無限loop定係冇人搶?
有冇人知?

截左

我系希慎買左隻iron man既cosbaby 番到屋企一開就有明顯傷痕 有冇換架？

sorry 我無考證過
但係問題係 香港都未派齊貨，點解其他地方曾經/而加可以有現貨賣呢？
無論智係曾經有定而加仲有都好
香港都仲係未全派架

無, 比錢人地都講明不設退換

截咗

日本 台灣代理唔係HT自己賣

咩都截鬼晒了,而家D人係去排隊去排拎紙袋

成個頭崩哂 唔開盒根本睇唔到

加200都叫超高價？食屎啦

DS

你估成LOG貨運去其他地方真係會數齊嗰邊訂左幾多隻咁運過去? 人地用幾多板幾多板去計
你屌嘅嘢我之前都屌過 但係諗一諗呢個問題係來自玩家角度諗同人哋商業物流角度去諗 唔係想引起罵戰 我都想認真討論下呢個問題

唔好彩無計

放比佢正戇鳩

琴日fb 見人話紙袋都冇，條友賣50蚊個

明明50個頭都係nano tech變裝, 85個頭又變番機械式變裝

個次我記得班訂唔到既後尾係度呻開訂個時要做野，無時間撳，屌你鹵味蛇去廁所都唔撚識無得怨人啦

其實同一個電話可以落幾隻咩，排隊聽到個人話已經訂咗3 隻

排隊又話無時間排、網上訂既話又會話唔夠robot黎...其實點樣賣專業炒家都會有方法買左部份。因為呢個係人地正職來

邊會check 到

姐係又要食炒

每一個batch都要預其他market或者分銷商架
你估香港一定有priority要出哂你啲貨先到其他國家？
如果ht放現係rb 任買都唔派就話姐

入電腦落單點會Check 唔到
你估用手寫mark 邊個訂左
ERP system, 有重覆即刻知啦

成班係fb度留comment話唔公平先好笑

你去返希神問/吵下好過啦

當戰損

Battle damage 黎

呢樣真 物流係計板唔係計件 所以預多唔出奇

系你老母 返5p問啦

打去20樓問 最直接
以前bvs 會場買過中sad 可以換

我開住會都訂到
根本30秒內搞掂

同埋我估佢地係廠直接出貨, 香港同派其他地方第一批一齊出, 我諗香港出貨量應該最多因為訂既量多, 但係冇可能派到香港訂既攞晒先派其他地方. 我係外國代理都窄型啦, 上網俾炒狗賣我係代理冇貨賣

上次訂cap同bw
佢睇電腦都主動問我要唔要訂埋雞眼同wm,因為睇到我未訂
我話無錢留返下次先

Vip?

小明係真玩家，佢好有原則，佢玩Hot Toys一定要原價單， 要訂完即刻出貨， 唔要排隊， 唔俾截訂， 成日屌鳩炒家搞到啲貨貴曬 ，又笑人排隊戇鳩，自己最清高一定唔會食炒

但係有一日小明比人發現賣mark 50單加500，佢就駁話自己訂一隻炒一隻幫補下有乜問題？ 你哋班仆街炒就唔得，我炒就得

其實小明應該自己開一間公司，搶曬陳老闆啲生意， 到時就唔使成日係部電腦面前酸人有得玩， 可以大大聲話我好滿意你呢個安排

我上次訂鷹眼
前面有位人兄vip
訂好多野
個店員都有問佢訂唔訂埋war machine

到我時我訂幾盒但又冇問我訂唔訂埋邊樣
我仲以為因為佢覺得我窮

睇黎vip先會咁問

其實我真係唔介意佢慢派
但隻dr strange同iron spider周街都係貨
但都可以幾個月唔郁，離唔離譜d
仲要隻dr strange同iron spider早幾個月，銀行中心成堆現貨

想問拎貨係咪會收反訂單出張新單？

係，收訂單，出保養單

但如果有人訂十隻八隻放去銀行中心賣,
又真係唔關HT 事wor

剛剛訂ca, bw同hawkeye果陣職員都有問我訂唔訂埋wm mk6同nebula
話見到我endgame差呢兩隻未訂

快啲開訂啦 唔想唗左5月4個fast pass啊

我都係

連登有真愛

感謝含鮑答答 巴打幫手

far from home七月二上畫，你估下到時iron gg郁未

跟本哩D就唔知係HT供貨

周街都係貨都唔係香港 有又唔係門市有貨 可以叫係水貨泥 講真我地香港個優勢係定價平 行上去有得訂
其他地方好明顯係日本台灣代理 成櫃咁拎 預訂夠數咪拎泥賣 好正常 其他國家交貨期應該係派左第一水之後咁上下 我都想早d拎 都想港人優先 但係生意始終都係生意 冇得講

到時先再派irongg 順便幫 ffh 做勢
可能係sony要求 大家唔好再屌ht啦

明明銀行中心間野都係收貨返黎賣都可以屈

Hi 巴打 順便姐

英國撚路過入黎伸下
呢邊stock price同 香港炒價差唔多

只可以講仇恨大於一切 大家應該要好似內戰嘅黑豹咁

如果聽日都唔開會員優先訂 咁星期六就真係凍過水啦

唔洗運費仲想點

咪仲好，唔洗咁逼，可以舒服d訂野

冇就淨訂mk50算

頭先見D大陸人喺20樓問可唔可以訂50

好期待件黑紅衫
iron gg雖然好靚 但件衫啲料咁真係入唔落
等far from home

+1
techsuit太貴

賭10蚊會reissue 紅藍衫

今次50淨係係香港先有得訂算係咁啦
人地台仔想訂都無又唔見你地講

Mk50咁好水位 點有可能舒服訂
應該點都執300到400 啲mk50單

我剩係知 台仔有現貨賣

MK100賽車服出貨囉

有冇現貨同幾銀啊

仲有d話慢慢黎，唔駛急隻住訂，到派貨又屌後期單有排等嘅人⋯⋯
我好多單都後期，鬼叫自己唔想排咩，遲訂遲玩真係無計

[燈]
聽日推戰甲版肥雷同cm2.0

連埋頭660人仔 有啲心動
Ht頭用佢個賽車帽係咪會扣花

肥神都有機 cm9成唔會 舊個隻都重未截

本身都想訂，但allin avg4之後無位了tony入面只可以display納米服

我相信每個地方都有配額嘅，香港派左頭幾水，跟住派其他地方(主題樂園、淘寶、各國代理⋯⋯)，迪士尼唔可以長期無野買，hottoys都要睇迪士尼頭，唔聽話無拉神！

fb谷又有花生食，賊喊捉賊

玩完nano tech衫覺得自組又平又好玩 加個ht頭落去就好靚

見呢度吵到面紅耳赤真係想知一個月後endgame既火冇咗d價錢會點

差唔多開新訂啦 4號已經可以sb訂bw ca
不過我估肥雷同hulk 展覽玩完之前推曬元祖先

純討論 唔係引戰 香港事實係最早出貨 想早玩又唔願去排首日 又唔想比錢收 你訂得遲就預左遲玩 最少你一定會收到貨先 你話未派貨人地就一街現比人買就話姐人地做生意唔係淨係顧香港市場 唔通派哂香港貨先派比人咩 次次開訂就話咁多人唔排係到屌炒家等直入 到派貨就係到怨點解未派到我
人地有現賣 香港都間唔中有啦 買唔到果堆就係到屌 又益炒家又番緊工買唔到點點點 5 6仔呢到都好多巴打買到啦 你食飯都唔洗人喂到埋口先識食啦 淨係識一味係到怨

End game上左世界各地都要做宣傳 你班友落曬訂可以慢慢拖

拎呢？

好鐘意今次隻rocket 快啲開啦

台灣好少人玩，太貴

佢咁搞法條隊永遠唔會短

岩岩入坑後追mk4,5個時想玩埋便服，但買買下都無位了連mk46件便服都賣埋出去

又牙媽唔肯比錢?

如果captain 最後出新頭雕
修改配件size
轉金屬盾配一個爛膠盾同鎚就perfect
Capatin都最後一次出現，Hot toys對佢好啲啦

link or 谷名

而家開緊訂嗰隻ca訂金係幾多

咪淡季，d忽然fans放單
好似上年10月11月咁

其實想正價買到又要快既不如試下直接同陳生傾
入幾櫃貨一次過full pay晒
條件係要第一水收貨
自己拎完一隻其他原價放出來俾呢到巴打
我估應該早過其他地方

所以要後追 就唔好宜家後追

ht交流谷lo

呢家真係咪收嘢 貴到

Ht想都想長期排長龍啦

無用 d人係想 一派貨就送到去屋企門口 最好平多2 3舊比佢

之後去信和都唔會訂到

真，而家放就啱

咪係 點解要整短條隊？

天氣開始熱啦屌 條後樓梯會死人架

咁你咪自己去問囉

剛剛問過職員，截左了

買單之後加名係咪只係加名，冇得轉收sms嘅電話？之後派貨都要打電話問？
（勿屌，Q&A冇講到（好似係） )

又係一單炒狗鬧炒狗

兩個電話都收到

罰你重睇#2

有得加埋電話 可以收貸既話會有sms

交流谷有2個,邊個先係

後樓梯重會有炒狗蛇頭無限插隊
我真係寧願排希慎

你唔記得講年份
2020年動物展先re

當戰損啦

瞓嗰覺就爆po

我個隻兩隻腳嘅左右都冇痴實 得中間有痴 我以為係正常

咁應該係正常啦

Scarlett Johansson will produce ‘Black Widow’ movie

cls
rdj拍三日袋1500萬

又係冇野開冇貨派嘅一日

On9 左Mark 50要拿手帶，不係任訂，頭先去到不比我訂。

你up咩

你有乜嘢問題？
我沒問題，你想點？
我都唔知！

Mk 50 希慎

即係你冇手帶

你知唔知你有咩問題？

提示：睇第一頁

冇 ，佢地話派哂，冇得訂

第一日玩ht 定你係起一個ht冇做展覽嘅reality嚟

就係冇睇到

仲要美金

不過係Sony指名要rdj，marvel唔係出自己錢都無咩所為

咁都有野笑

有冇九龍塘巴打知道又一城log on仲有冇iron man cosbaby?

個抄家都幾搞笑，仲有得訂都可以抄價賣，有無羞恥心？

有冇巴打以家係hysan入到去 想買隻im cosbaby自用 求好心

我認係On 仔

cosbaby而家都難求，真難搞

早兩日個隻gg俠諗住可以輕鬆買
點知班痴線佬6點就去排隊

你預左要7點到排隊拎手帶，班抄狗會日日掃曬d手帶控制住mark 50

cosbaby急咩

過一排通街都係

sor

問題係...有人want...

好慘 係出面企見到成堆im cosbaby但冇得買
出面就炒成200幾

咁係咪唔洗排隊直入

200幾唔好買，學樓上師兄話齋等多排

求好心巴打幫買隻

如果你早講可以幫你買
幫左兩個巴打買手套同一隻im cosbaby

仲有冇其他巴打會訂ca bw 只求cosbaby

咁而家係咪間間log on都冇im cosbaby

如果一早去排hysan會唔會有im cosbaby

其實cosbaby喺香港水位咁少有咩好炒

其實上年上左20樓睇，冇訂到，因為佢隻腳太冇肌肉感
這排見人開箱，又開返訂，未諗住入返隻

有得去希慎訂 都咁撚多傻仔+300 收單

上20樓排一陣都訂到啦，又有冷氣，唔通連排一陣個買家隻腳殘廢？做埋d on9野，唔怪得香港咩都抄

隻手套真係幾靚

幅圖係某位巴打提供

今日有既貨

Logon 有無就唔知 無玩開cosbaby

我都想入 但係logon 冇貨

掂喎，博得過

巴打幅圖係今日幾多點影架

三點幾

啱啱希慎走，想買呢隻都賣曬

德哥係20樓，排隊見到佢拎dethstroke

琴日log on一開門，啲人已經起勢咁搶

我都見過好似喪屍

好的！我聽朝去博下

人人買盡三隻
信佢自用先奇

cosbaby水位真係好少約交收車費時間都蝕埋

手套都想買呀 但已經冇晒了
以家只求有hysan在場有手帶巴打幫手帶隻im同iron spider

hysan有冇好似logon每款限買3盒

好似冇

巴打是咪在場

問佢幾時爆玩具啦屌

到時咪可以狂掃

炒狗

我聽朝可能去，如果係幫你留1盒

自己巴打我唔會搞鳩你

咪尋日6點幾排irongg cosbaby個個囉 每款買成3隻

好

我一盒都冇賣過

一陣使唔使返到屋企影相寫時間俾你睇

20樓唔係得Thanos 同85 訂喳咩？ 點解又排到18樓？

以家好似冤魂咁企係hysan出面等好心巴打

認真問 想訂50同買下cosbaby, 星期六朝早10點去排得唔得

應該會攞到1-3手帶

遲早都會有，唔使擔心

想早買完走就要7,8點見人!?

想要埋手套 唔知會唔會返

實會

搞到咁肉酸做乜遲下logon大把

根據上面巴打提供呢幅圖，3點打後一定冇，朝早可能有機會

不過logon職員好興臨收工前會補下貨，可以試下吼佢開門博下

紅色圓形寫啲咩
睇唔到

我睇到好似有兩隻字係寫亮燈

發光同內置磁石

Iron gg係咪已經冇哂唔會補貨

想問下a4海報希慎有無得買

尋日先見大把⋯
爛面im 都有

呢款？？

mark 6...

問題係CA同BW4號前都係得希慎

又係一個mon post狗以為有平貨執即刻留tg
點知炒車

用下腦都知mk7唔會原價

我今日10點半到都要排到12點半左右先入到去訂嘢

好樣衰

係

貨就應該冇得補啦 你上網大把人放緊

呢款應該忟水，佢有一款冇金屬卡番貨機會大好多，又平啲，你諗嗰隻會好啲

咁樣我接受到呀 係唔想要6-7個鐘後返去

發現了

偷圖

我想問幾點開始派手帶，想入隻CA都撞mk50重開

旋拍三隻4000$

截哂

cosbaby黎咋

已摘名

盲既

教左你咪又唔識睇

不過禮拜六真係唔肯定，至少多咗班中學唔洗返學

塊牌有咩咁特別

唔想俾班仆街賺
Cosbaby都炒正仆街

上個post有教

後期單的85 應該好精彩
我估頭尾 隨時差成年時間派

唔想比人賺，又唔想排
之前有巴打早上6點幾去排，誠意

唔付出 又唔食炒 咁幫唔到你啦施主
我都好想有人原價放46 47比我

On9

終於有巴打欣賞

冇話唔想排
但點會估到啲人6點開始排

經驗話我知下次8點半左右開始排就啱

6點仲癲過希慎

6AM 又真係好有誠意
我只係想拎手帶訂隻mk50
有冇有經驗人士報料
如果朝早十點幾去排
仲會唔會有機會有拎到手帶?

睇到呢幾日希慎情況
諗起mk50 rerun前一日去訂CA都唔洗排咁耐

830啦
10點都忟

真心佩服去排首日/排隊巴打，叫春都唔會有人平放

沙田個間去到9點幾都係廿個人唔夠
直至去到10:30開門一刻都係多左幾個人加入, 手帶都未派完
根本開門先去到都買到無難度

有無興趣上fb睇佢呢幾日大約咩時間截

感激巴打
咁830 去排
幾點開始派?

星期幾先

今日1點仲有手帶派既，不過已經7-9，如果你話星期六日咁8半差唔多啦啦

間間分店情況唔同，大埔嗰間9:30派哂手帶

希慎有限，上星期入去見到每款每人兩隻，
你可以試下狂掃，睇下有無職員阻止你

好似9點左右派

仆街住新界一早死出去都幾係野

巴打你聽日去？？

有無巴打知道mark 85 20樓仲收唔收訂

唔收

想問個手帶咩樣？
係唔係帶上手 撕落黎就爛果種？
因為打算lunch 去攞
但唔想番工都帶住條帶。。

截左好耐啦wo

放假嘛 所以我等星期日

得返水行俠、hellboy同銃夢訂

單

今日5pm 係20/F 訂咗隻喎

大陸代理瘋狂cut單，香港炒狗仲唔捉住機會咩

我應該星期六/日

銃夢正

因為你被eva選中咗

加油巴打

講到咁我打電話問囉 唔洗撚狗既

冇打算買cosbaby呀
淨係想訂隻mk50

其實你識唔識睇標題？ 哩度唔會有人答平均1個post有大約30個人問

乜唔係應該打電話問先咩呢度個個係hottoys做

你老母你盲架！？人地樓豬同咁多巴打咁撚好心打咁多野你唔撚睇！一早你就應該自己打電話問啦你老母臭西！標題有無叫你咁做呀！！

盲既既就收皮啦

係要做伸手黨比人撚

邊個話會用新頭雕

你覺得我哋係幫howard打工

屌得好
讚

好正呀

伸手黨好鬼煩

屌你仲好意思問
電話俾埋你都懶得打， 唔撚你撚邊個呀？
伸手就死撚開啦

報告下先：想買cosbaby用家留意

又一城logon得返綠巨人、全金手套冇燈、滅霸

沙田logon得返cm+貓X1、綠巨人、全金手套冇燈、滅霸

大埔logon得返綠巨人、全金手套冇燈、滅霸

咁有心

合金iron 係味都避唔開變粉一役？

上幾個post講過

其實再遇到呢d伸手黨根本唔撚洗覆佢截咗未
直接無視/block撚咗佢就搞掂，打字回覆都嫌晒時間

叫候活陳開返個連登ac

你估佢冇？

睇德哥爆玩具先

真。劇透

有無諗住買下1:6玩呀

我膠7都未變色 擺左四年幾

有冇師兄用緊ikea個detolf玻璃櫃？係咪真係好易爆

係咪4層899$果款？

有巴打話師父上門安裝時即爆

都想架！因為我1隻都冇，屋企只有cosbaby、半身像、egg attack呢堆垃圾

用緊 冇事
其實好細 放唔到幾多

要訂趁而家呀
趁A4仲有得訂

今晚做下功課睇下，因為未入過呢類坑唔太熟

其實AVG3上前兩個月，我仲玩緊shf
但AVG3既shf質素，令我間接去左玩hottoys

見到咁大陣仗好慶幸51之前係希慎訂左

聽過好多人都話HT質素好過shf

希望5月4會開星戰，
Amidala

頭先淨係搭東鐵都9萬幾隻蝗蟲，啲大陸閪51死哂落黎

頭先7點幾20樓訂咗85，今日打極電話都無人聽幾撚驚截咗
你班仆街就係到撚9人話截咗

係呀 諗緊買呢款好定淘寶

岩岩6點幾到20樓訂85好彩剩係排到落19樓...

屌你老母shf個價不如玩hottoys

唔知邊個仆街先呢

我7點去到排到18樓

就係擔心 整傷我唔緊要 但整爛啲hottoys先心痛

可能你會話shf同ht個價位唔同冇得比
但真心當shf都炒到7-800，1000既時候
你會覺得ht其實抵玩

都買得過 擺1/6岩岩好

你講得岩，呢個post全部都仆街黎，最實際就係自己打電話上去問清楚

上個月自己一個人砌咗兩個都冇事

Shazam個post 成一個月喇wo屌那星

而家有4隻 手上有10幾張單

你係咪新手先?

係，第一次訂hottoys

又求人又晨早去排 cosbaby黎咋大佬 唔知仲以為有1/6現貨im賣

題外話，你個名好正

Dr strange 派到幾時

大概係太多伸手黨
所以先嬲話截左
btw訂到都係好開始黎

垃圾隊不了

電話冇人聽，sd email問覆我仲有，即刻狗衝

已截，食炒。

聽日打去問
呢度有人答你都未必係真

尋日個post咪講左囉！

全派，信我

屌，正仆街
搞到真玩家訂唔到85

炒家

佢地同班申手黨黨員一9樣，唔睇又要嘈！

班老細唔屌唔鬆化

所以唔好呢度問，自己死去打電話問

大陸cur單? 候活有錢唔賺咁出奇?

依到有人話想出正傳padme

應該係代理搞鬼

上年avg4都冇咁多新手伸手黨

屌少一陣都唔舒服

我想要化到鬼五馬六既queen amidala

大陸佬黎香港訂 咪要自己過多次黎俾尾數

4月1

呢樣真 本身儲開shf拉打同marvel 入完第一隻hottoys 覺得完全唔同世界 再望一望shf炒價
我諗唔到仲有咩原因要玩shf

另外一個原因係shf 有老翻
真係唔值得買
加上隻隻一出就抄價
令人卻步

shf見到個頭雕已經唔開胃 見埋個價已經即時丟返低

屌你老母RB現貨放夠Pepper黑豹老豆同deadpool味
日日去睇都係呢幾隻垃圾

印同雕，個效果高下立見

如果係出另一隻美國隊長就

IW Thor真係坐火箭咁升
我個朋友追到喊晒口咁

唔去睇就會有正野

講咗成年候活開發完未

屌埋啲配件就正

即刻放單屌柒howard

就算正版qc都唔係話特別好
雖然ht都一般般

都未破4000

睇到個大媽想訂SECOND ROUND 之後俾人拒訂 真係爽YY

乜50正面真係靚
快啲派我啦

連cosbaby都無

開唔開訂都係遲出貨

老實講我係最唔建議見到ht rerun
之前一大班屎忽鬼係度話等蟹等蟹/真.VIP價,搏唔撚炒上天就係度叫春屌鬼

我覺得背面上埋嗰backpack靚啲

下隻開

其實最想係slave leia，
不過呢隻我願意等佢技術再成熟d先

何止呢隻
黑豹2.0都升到癲

蟹左好多後期50呀
抵撚死囉

佢rerun咪好 可以追返

千萬唔好買！師父裝都爆

迪迪尼唔批依隻版權出玩具 死左條心啦

我都係啱啱入坑，之前入左隻shf IM mark 46, 甩油甩到成手痴立立

呢度有冇人放黃臂同mark5?Y拍啲價太恐怖

出貨平幾舊

問下候活陳

白癡一問
如果想訂End Game 同 infinity war IM，係咪可以2個人直接上20樓排隊訂🙇🏼‍♂️🙇🏼‍♂️🙇🏼‍♂️🙇🏼‍♂️

50係cwb限定

係。。真係痴撚左線

算吧啦 條友比人bin到個個都識佢

唔係，50同85都係20樓訂得

白癡一答
如果真係想訂End Game 同 infinity war IM ，你可唔可以打個電話上20樓問，唔好係到問🙇🏼‍♂️🙇🏼‍♂️🙇🏼‍♂️🙇🏼‍♂️

想問下各位師兄，搵到隻iw Thor $2900，同賣家傾緊，但除左個Stormbreak要睇下有冇彎外，仲有冇啲乜要留意下

咪講價錢啦傻仔 小心俾人騎劫

然後就好順手放晒d shf入垃圾桶

多謝各位清解答，我聽朝就上去🥰🙇🏼‍♂️🙇🏼‍♂️

你聽朝上去做乜

Shf狗都唔屌 另買1:12頭雕個價錢夠玩hot toys喇

btw我唔介意開咗ep5 han先

我扔晒5隻shf im之後開心晒

屌，蠢撚左

屌你個老味臭輝

個個當正呢度係Hottoys customer service

Mark7動漫首日2700 畀人秒omg

咁係原價買唔到shf既人打飛機啫
用炒價shf同原價ht比就緊係好似ht抵玩
但係原價比原價就覺得shf差唔多啦

Superman幾時派

新玩家入坑唔夠一個月
套戲未上之前1900收左全新奇異博士2.0 同 1100收左黑豹即取單
套戲上左第2日即刻2600收左IW THOR
好彩無追50,依家開返又可以訂
雖然食左唔少炒價,但都算好彩

5月中既50單加幾多錢換可取合理，見無乜人賣可取

最慘係高價收咗張報失單條友
第二日重要rerun返隻figure

雙重打擊

5月1 10點去排 拎1點到3點

新手想問想買返arkham knight隻batman係咪一定要食現貨炒價 冇得再訂

係！

呢隻都冇乜炒...但注意 膠衫 可動麻麻 但剩係企係唔錯

睇下d 燈有無壞 d甲有無甩磁石 條腰有無夾到有痕

得罪講句
佢自己太唔小心

啲pose

衝動消費

一大堆貨運上大陸，點會蟹

影到隻50咁膠點解

隻50…
你拉到最長？

上年夠話50蟹硬啦

Blame the victim

有冇巴打玩predator知依家ancient predator咩價位
我見啲谷都冇咩人放

佢都油麻地交收即刻攞

點諗到條友為$2000做仆街野

其實呢幾日20/F 排緊咩
今日上去見有人帶埋個幾歲細路問佢可唔可以訂

因為我見到而家最平係街都2300 應該都比正價貴幾百掛

大陸85cut單，香港炒家做野

唔該巴打

支那人真係唔怕肉酸

呢隻野有咩pose 好擺？
買左返嚟發覺隻野不舉，長期罰企

仆你個街成班人去到收銀先打電話去問買咩

感激

依家上去無用？☹️

Starlord好想追

唔尊重carrie fisher啦

而家20樓得mk50 訂，85截咗訂

原子保安仔閱讀理解咁差，抵比人屌

以前我都玩開拉打shf
個陣啲真骨邊到有人炒，幾舊水有交易
大佬而家訂又訂唔到，買現貨可以炒到成千蚊
緊係ht抵玩
Btw ht 有冇機會出到拉打，定其實只可以笨大出拉打

條腰合埋晒, 冇拉長

堅??

冇架喇，設計問題
官圖可以做到咁，出貨就蟹手

真？ 好彩今日lunch 走左去訂

到底啲人係太懶唔睇Facebook，定睇完都唔明啲Post講乜

我嘗試搵過究竟邊個位卡位
但唔多覺眼
懷疑個素體本身可動都有問題

下次精啲就好 啲炒狗好神通廣大 我相信呢度唔會冇

估唔到呢隻都過2千

之前收隻2手玩都係千2 唔啱玩 原價賣返出去

啲pose搞搞佢得唔得

我果隻都係上年iw後追
deluxe版, 2件外套, 2種玩法

盡左力, 美術拎F

ht開一隻少一隻，大部分都會慢慢升

今年要追 差唔多要比多一倍

1/6係medicom出

ht最少都有成個月訂，不論角色人氣
但shf一去到d人氣角色或者覺得炒得起既款
d細舖放得十幾隻(甚至更少)出黎比客訂
之後餓狗搶屎咁去訂，仲要多數訂唔到
但一到隻shf出果陣d舖硬係有海量炒價現貨
想原價訂到就要比bandai同d舖撚狗咁撚
真係玩ht冇咁嬲

rah medicom

以前有條line係同bandai合作出

medicom仲貴過hottoys

SHF個樣似1~200蚊貨仔

係，古迦得幾隻手型，乜配件都冇就要千幾，build有幾把武器就2500，你玩埋我果份
拉打真係bandai隻金蛋黎，應該唔會比其他人做

日本定價咪HT仲貴囉.....係香港買HT比較平

以前medicom 出應募先慘....香港買仲貴....

普通款以前都係千3內1隻 我有隻電單車連新1號都係2千5

唔係話幫shf
不過依加咁多地方既ht有現貨又全派唔係都比ht撚香港玩家咩

貴都算

啲包膠位又厚又垃圾

真骨就唔錯，但隻隻炒過double完全唔值

bandai真係得模型係用心出，其次metal build

好想bandai出MCU模型

以前kuuga ultimate 仲可以輕鬆落鋪訂
家下頭其一隻真骨一出訂就已經話截甚至唔開
Kiva 成千蚊 都痴鳩線

超人件膠衫先係終極垃圾

玩ht起碼一定訂到先啦

有冇巴打有deadpool 2.0
放下圖黎j下得唔得

有

屌你識唔識睇q&a

shf出到咁撚垃圾都炒到咁

香港真係痴撚線

日本買好似計返條數又係差唔多（好似係）

唔駛

始終香港市場細
howard同hottoys又獨市咁濟
快派貨/有現貨討好其他地方玩家
可能都係一個方法令更多其他地方玩家入坑

根本日本香港都炒
只不過日本個價炒得黎仲有少少良心

反而出得最好既robot魂隻隻插水

真係好sad

唔該晒!

多謝各位教路🙇🙇🙇

我有個FD尋日放左隻全新，收3800

MG/PG Ironman, war machine

可動真係屌打hottoys

仲會有好多機關

出metal color ver

或者自己噴

呢期玩緊正常樣

要，話唔洗嗰個都係呃你

不如一齊研究擺pose
super hero landing最經典

呢個pose正

嗚啊 睇黎真係要入坑

Home coming版再加埋ca個盾

依隻之前跌穿原價

唔會有摺痕咩

今日行過皆旺見到要15xx

咁屈法唔係衰硬咩
我見到hysan果隻又係屈到咩咁都驚驚地

見過最低$200放可取單

想知其實如果長放同一個pose 係咪可以唔理有無摺痕？

依一世都唔郁就係囉

就係咁先好,任扭唔心痛,咩姿勢都玩得

Rb見過有死貨

幾時嘅時？
有我聽日狗衝一隻

如果好似我咁擺display係摺到七彩
不過我唔care

唔係得dusty版咩

有排係紅灰都有放左兩行

今日去仲見有，灰塵版都有

dp真係慘
明明角色人氣咁高，都變死貨
利申: 冇呢隻

有冇奇異博士pose分享？

唔care +1
玩到就住就住又驚e樣果樣咁不如唔玩

咩係dp

deadpool既簡寫

想研究下點啪手指

聽日狗衝

發現呢度好少人買thanos#think#

果陣睇完infinity war 即訂,睇埋END GAME更加覺得決定無錯

見好多大合照都無人玩thanos

一齊狗衛

隻Doctor strange pose好似下面個美斯

冇A3版，但仲未訂A4

當初個個等有甲版

點知有甲同無甲兩隻個感覺咁唔同

無甲版先似大佬

絕對同意！
今日拎左iw thanos，但未有時間開

無甲版係infinity war 完全個人SOLO,正常都會入
應該係未派哂貨啫

好靚呀巴打

EG版有甲係靚啲，但係IW版先最有意思（啪手指）

小兒麻痺

有甲可以當係IW一開始個造型既

黎緊仲有50，antman，同endgame 果堆要入櫃
一層iw，一層endgame，唔知夠唔夠位

好羨慕

我得堆垃圾唔咁影出黎

實俾人笑到面黃

都要有位擺先得架
利申 訂咗未拎得

你有果5隻，我淨係得thor同ds
不過我有BP/Hela/Loki
antman同wasp都有訂

攞貨嗰時就認錢唔認人，邊個攞都得

咩配件？

個人覺得iw版點都要有 套戲既主角 幾十個英雄係襯托佢

我覺得係代理玩野，自己都炒埋一份

求六角透明底台link見好似好fit咁，感謝🙏

a3一出場得一粒石已經好有自信
a4果個冇石係暴君來

What should I say?

想ht出隻無石手套手，或者泰坦星四粒石手套手，個人覺得呢兩個時刻幾有紀念性

佢整唔到d石可以拆真係幾可惜
又唔出多幾個造型手解決呢樣野

好難唔自信，係就係得一粒但呢粒已經係power stone

快d出pepper

訂多隻hottoys好少會蝕

想問下MK47 截左訂未?
唔想比8000蚊買現貨 唔怕等耐D

海港城rb有一大堆pepper

1.睇下前面6粒lin有無爛，要開晒黎睇
2.仲要check燈
3.帶支紫光電筒出去照眼
4.肉臂有無爆皮
呢隻大致上無其他大問題

想問下點解要用紫外光照眼？

開始睇唔明樓上真心定假膠

你係淘寶search六角展示盒，我已經2 3年前買唔記得邊間

check燈 又諗起46+46巴

難分真與假

一早已經分唔到

隻眼照紫光燈會發光 電眼

Check哂止唔止半個鐘

真心?

聽日去屌屌隻thanos

點解會甩得咁西利

感謝

戰損姐

你聽朝起身要驗下個腦好啲

我賣更27

手汗應該都唔會咁 佢係一塊塊甩出黎都幾嚴重下

潮濕？

利申：9up

聽日會唔會有師兄排希慎 可唔可以幫手買條毛巾
今日好早去左排都買哂

幾點排先有得買想買鎖匙扣

有冇巴打聽朝單飛一早去排？如果有不如一齊早啲去排，有個伴起碼去廁所方便啲

依個一睇就知係刮到前面個塊野

想join 但毒撚怕羞

唔使驚！我都係毒撚

我聽日計劃8:30唔再玩命6點排

但咁早去排會拎到咩時段手帶 唔想全日留係港島

我諗住8:30死守喺嗰度直至開門，8:30個輪估計多數11點入到去

即係守2.5個鐘，你點睇

我上次logon死守4個幾鐘等開門

你ok我就留我tg

快啲出85最後配件，好想知會係咩

手套？

都係不了 惗惗下要追埋dlc同iw thanos好拿利 梳
希望巴打搵到人同你排

如果出戴手套既右手(成隻)就正

聽日要番工 唔知星期六去排仲有冇50

好的，唔緊要

mk50個飛行推進器算唔算隱藏配件，好似都係今年先公佈
咁mk85係咪又要等到下年先知係咪手套

大家覺得會唔會出最後大戰重甲WM
而加有得訂果隻瘦猛猛無乜感覺

賣1200咁都有人搶
無兩個頭 又缺勁多件
仲要甩色
隻野唔係派左好耐貨啵
甩到咁

強國都派50 點解香港仲未有
我屌

Cosbaby Spiderman Logon 果隻呢家值幾錢
好可愛 好想入翻隻

Thor唔出住係咪驚劇透？

下星期一官方解禁劇透

睇完套戲更加覺得唔會出cm2.0啦

未上演時吹到關鍵咁，點知原來配角黎

想問套戲入面mark50有冇出過場？

好想佢出埋Jake

知唔知CA個頭盔頭同civil war個隻有冇分別

雖然有甲版thanos霸氣好多但今集thanos廢柴咁多明明上集好撚勁，今集連scarlet witch都打唔贏

其實mark85都好明顯係手套

出發去排隊

睇多次

睇多一次無壞嘅！

咁早?
打算入手咩?

一次唔夠睇2次 唔夠再睇多次

50同埋一堆cosbaby，巴打仲有咩心水推介

個頭盔出過場 頂佢

今日係咪無ca?

咁難睇

未，可以去希慎訂

屌俾預期中早到一個人都冇

你太早到

一甩開就會繼續甩

有石無石既問題，無石只可以俾人用超能力撚

咁使唔使排住第一先

實會掛

變曬色

如果最後買到心頭好
值得
反正都去咗

但係官網又寫住highly recommended都唔住係咪有嘢未出

有冇師兄知由邊忽開始排

希望買到

wm mk4都係7月動物節先公佈，我重以為佢唔出

Apple store 個邊排呀

幫我訂燈箱得唔得
果日去比人制止唔比我買

有冇話限訂幾多個？我自己諗住都要1個如果冇限我幫你訂

thx, 巴打

巴打可唔可以幫我訂隻ca

想要 紅色果隻

巴打呢個apple門口定街出面個apple門口

出面 你落返電梯 向右行到最盡

收到巴打

我第一次落坑，咩都唔識CA係咩東東

但你地個個都叫我訂，我驚搞唔掂

美國隊長我都好想黎到訂，但要返工

你自己訂左自己野先 最尾先攪其他人既野

係呀巴打如果訂唔到都唔緊要

FB睇到依單野，大家點睇？

a3 iron man表現極度精彩
估唔到係a4除咗啪手指個下好少少之外就冇乜表現
跳樓上甲個下真係可有可無當送比fans咁濟

巴打想請教下你依個櫃嘅尺寸
想遲下做櫃時參考下

好心急 唔知今日開咩呢

開咩都唔關我事，唔係會員

會員先有得訂？

我都唔係 但係代表聽日又可以去排隊

多數頭一日會員優先

訂個時唔會check電話 應該係比人點錯相
如果真係冇訂過應該企硬叫佢check cctv
啲蛇頭又唔見有捉 擺到明搵人代訂起隔離幫比錢又唔出聲

好的！盡力

唔好呀聽日上SB訂隊長同BW

佢話另一個職員走過黎人臉識別話諗得佢訂過，應該唔係本身個職員睇電腦見到訂過

感謝巴打

聽日係開都開希慎優先訂 應該

呢條友早幾日我先見佢上20樓

應該都唔係希慎先
佢50 都整爆左個場 冇必要再推人去果邊"住"

我訂85又見到佢 訂nebula又見到佢
兩次都起道派紙

大客嚟點會捉

大客黎

vip炒家

佢唔落場其實吹佢唔漲
你揾人落場踢

希慎係邊度開始排

真係點錯相一句就唔比訂都幾慘

Apple外圍，自己行多幾步實見到

我都覺得係

希慎目測差唔多30人排隊

派手帶未

屌

未派

聽聞9點9會派

Lunch 去拎手帶 7-9
有無機？

我係入坑新手見到iron版好靚
呢隻有咩問題

50應該唔算，係一換一，跟返電影既飛翼。

個身甩色
我次日單拎完, display到宜家都未有甩色

擺明曬過太陽啦

條友肯定玩到殘哂

佢聲稱無曬太陽
仲想放1200真係犀利

我答你，緊身皮衫figure一定會幾年內爛
玩呢d figure記住只在乎曾經擁有就得

咁大獲

尋日十二點去到拎到5-7手帶

Good
咁你12點拎手帶洗唔洗排？
直接問佢就得？

雷神都話好d 46真係check足一個鍾

已訂納米服2.0，唔好浪費左個頭雕

所以最後都係唔入

開始有南亞狗進場

Irongg 都有紀念價值嫁 係隻料衰姐
之前有人話cm都係呢隻料 但睇完實物又唔覺係同一隻料

唔洗，行埋去搵d妹妹仔就得

希慎而家大概70幾人排緊

二手46已經升到4980

仲咁多人
我仲未訂cap同Hawkeye

係，mk85完全無表現
變粒海星出黎以為出咩絕招，點知係同雷神出合體技，仲要比thanos檔左，之後就比雷神錘打中暈撚左
成個過程10秒左右都無
跟住只有射下炮仔無了完全無戰力

yahoo d 47升到9千以上，都痴線

如果長期放display櫃加放乾燥包，唔比太陽直射會唔會擺得耐

係好有價值
Unlock 17A

過幾年爆皮當戰損

仲諗住去訂隊長,而家都唔知去信和定CWB好........
2面都咁痴線

想問埋黑豹2.0係咪都係同物料?

唔怕等咪遲少少先去

個50頭雕係有頸定冇頸 番緊工想上淘佬買個素體但唔知買邊隻好

有頸

所以有手套既85先有價值

因爲大陸cut單？炒家喪訂？

手套應該會出
到時HT賺多你一筆

訂套餐2，遲下可以再改

到而家都未派狗帶

其實平時會幾點開始派?
我一路以為10;45先派

套戲一上 45都上返黎 2800 2手都有人接

我都唔知，但成班hottoys staff楝哂喺度

現場已經過百人排隊

派緊手帶

最後散貨機會

如果怕爆皮唔買就真係好多都可以慳返，大把款都出現爆皮甩色，每樣玩具都會有壽命，iron spider見人擺左幾個月都無問題

去sb睇下d舊貨，terminator之類，只要控制好濕度，都冇乜問題

Bio 4 leon爆到pk

咁睇黎要買防潮包

真係當曾經擁有算,買左黑豹又訂左CM.......

到時就有新野玩架啦

對,但緊身野就不了

宜家排緊隊，有冇人想搵我幫手買野，比返水腳我就得。（mk50 and 85 唔得） telegram

緊身野就不了，咁你好多野都玩唔到

炒家又走入嚟搵食

我返DR strange可以玩iron man都會甩漆 手軟腳軟

我原本都諗住去cwb訂隊長 但見咁多人 只好放棄

拮肛你煩巴打
如果你幫手訂到隻美隊話我知
岩岩有位巴打肯幫手，我怕重覆左

幫手買都派膠，睇黎我曬氣多，當我冇講過

有無巴打搵緊呢隻Mk I
唔知係咪重出 小西灣藍灣半島玩具舖突然有貨
$70蚊

發光手套cosbaby都冇

好似mk1 同mk 3 重出，我見呢排好多地方有得賣，不過賣親都百幾二百蚊

我個friend晏晝報料俾我聽果陣係$65
我夜晚去到賣$70
不過算 $70都扺玩

現場派緊幾點手帶

SB仲要長時間用射燈都無事

呢隻高質

1-3

其實我都唔係好明hottoys 個黃臂架明明係mark3 用先，仲要係第一次上甲最型個幕黎。點解會出係mark4 度？雖然mark 4 都有用到黃臂

你11點果場？

係呀11點

有無人知iron spider同ds訂金幾多？

500 / 800

巴打你一陣買完走個陣幫手睇下派到幾點手帶得唔得 想一陣1點左右過去

今朝7點去到嗰個人

都無六點去log on咁痴線

shf已經做起左個辦，ht下個月都應該開訂

燈箱

究竟ca頭雕會唔會重製
定出隻teamsuit版跟個新頭

咁多嘢冇....

仆街 喺淘寶睇到呢隻6吋放大版 啲色又上得幾靚

派緊15:00-17:00

枝炮係iron pepper喎

派到1-3

我呀所以我排第一

同一個人黎

其實有邊幾個時段 11-1, 1-3, 3-5, 5-7, 7-9 ?

燈箱每人限訂一個，我自己訂左一個sor巴打

sor原來3-5

巴打幫唔幫到我訂隻ca

唔撚怪得

原價放左4月2號thanos單, 睇黎睇去都係覺得太大隻

仆街了！對唔住唔記得左

係呀！我癲架，2次都排第一

有冇人幫手訂到 紅燈箱

唔緊要啦
辛苦哂巴打

屌！原來我自己都執少2件貨fuck

再排過

借問聲你地記唔記得HT開ENDGAME鍋物仙訂先係咪叫佢做MARK 6 ?

咁正都放 3.0冇舊手套嫁啦

我諗住留位俾hulk 都無訂到

係 skip左5

唔好意思各位巴打我冇玩開ht .
但係要幫個海外親戚訂隻 mark L 係未一定要去希慎排手帶訂？
唔該哂

日經post

睇FB啦 基本上已解決問題

想問只係希慎買cosbaby現貨洗唔洗排隊/拎手帶？

冇得訂 截晒啦 又唔快啲

其實訂都唔識 真係咪鬼玩

120都唔得

就係頭先睇mcu unoffical wiki見到endgame 前面個隻叫5，最尾出黎打卡個隻重甲叫6
之後上hot toys homepage同fb見佢全部改翻晒d圖同文，就咁叫隻野做endgame war machine，諗緊係咪自己記錯

唔駛 直入 入到同佢講

就得

係囉 好似唔知喺邊見過寫住6
Btw Endgame入面係咪仲有一隻唔同樣既wm

今日會開邊兩隻EG呢

shazam

今個星期開左50 唔知會唔會開訂住

睇CONCEPT ART大脾明明寫住006，宜家MCU WIKI叫佢就MARK5
HOTTOYS就咁叫WAR MACHINE

新POST

我估Hulk

1001